明天就是一月一號。

今日去邊都好，點玩都好
最緊要不受傷不被捕啊
聽日需要大家啊！！！！
港島見
記得準時準時準時啊
最好就早啲到添啦
仲有唔好插隊

光復香港 時代革命

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

到時見喎

我哋一齊行啦好嘛？

希望見到你

借個位一用

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

好

緊記唔好打尖